世體：巴塞不打算和任何想簽美斯的球會談判

目前情況看來，梅西離開巴薩似乎不可避免。 據《世界體育報》報導，巴薩仍未放棄挽留梅西，球隊不打算和任何有意簽下梅西的俱樂部進行談判。

據悉，那些想要梅西的球隊，甚至有條件和球員達成轉會協議的球隊，他們無法從巴薩手中帶走梅西，因為巴薩不會接聽關於任何與梅西轉會相關的電話， 也不會和那些俱樂部進行任何會議，或者是聽取他們對梅西的報價。

巴薩清楚，這樣強留梅西的方式很僵硬，但是俱樂部希望能夠挽留梅西至明年6月，然後在新的高層的領導下，以誠懇的態度說服梅西。

自已入雪櫃

任何脫勾既行為都唔可能得逞的

好波，巴同霉閪攬住一齊收皮

最後一年約唔係個球員可以自己傾咩

合約完咗啦
美斯已經係自由身

梅西

可以去打golf了

搞成咁
做得好好睇睇唔得既

別有用心
抹黑大雄
堅定支持
徒勞無功

法庭見啦

美斯係度搞亂巴塞個重建計劃，放棄so9重用基沙文打中 又話唔喜歡，搞到巴塞俾全世界食花生咁睇，愛巴塞唔係咁做的

美斯學下bale做打工皇帝啦

他也是母會重建計劃一部分，仲乜唔一起撐落去？

講緊自由身走
唔明巴塞傾乜撚野
關你鳩事咩

係咪有得用波士文條款

聯會唔係話合約仲有效咩 遺約賠7億

人情味

我係美斯見到鏝個offer都狗衝啦

巴塞，屌你老母

半年先有

咁可以打半年golf先

頂住個雞頭頂左成十年 送埋條命比你好無

見到活蛇可以唔洗睇

支蛇

插喉都要照踢先對得住我疤嘅養育之恩

依家應該搵朗拿度 費高 米高出黎撐美斯了

份合約好似未完

邊會有人買....違約金成64億港紙

仲要美斯今年33歲 點回到本

想睇佢打英超

基本法賦予美斯留低

等到出年6月咪得
一年都未夠

所以輸波輸到2:8，係球會需要你留低嘅時候走，這是好合理的

又道德綁架？屌你老母

球王好冇人情味

拖多小花一年
又少一年時間

咁話曬巴塞高層錯都無用，
決心幫高文搞返起隊球隊好過

閪球會

原來巴對待啲老臣子可以仲衰過皇

西甲而家驚到賴屎,冇左美斯邊有人睇,係咪都話左違約先

雪鳩佢一年

Bro u r funny

呢d叫人情味

係
阿朗都3連霸先走
你球王整個歐嬖5連柒就走?

雪人一年再打動佢蠢如鄭月娥都知打完你再扮好人已經唔work

基沙文問題係同美斯撞位 佢打唔打中都係咁

佢就係聽完高文電話先走
高文個重建plan聽完都係廢 搵老母返黎重建

高文屌尻美斯，賣佢手足
係人都走啦
要重建先少炒高文
樓上條疤狗ON99

霉西

球隊係時候要換血，覺得美斯呢班友其實係要接受吓新一套踢法，球隊要清走退步的球員是無可厚非，不可再好似之前幾年咁踢法

主席：是人情味！我加了人情味

人情味

咁樣點keep狀態衝世界盃

要去到1月先可以同其他球會傾
同埋都喺要等完約先走得

美斯退步點解唔清

鏝城的行為是搬石頭砸自己腳

連美欺都冇埋，西甲少幾多人睇
老西都話7億啦

巴薩清楚，這樣強留梅西的方式很僵硬，但是俱樂部希望能夠挽留梅西至明年6月，然後在新的高層的領導下，以誠懇的態度說服梅西。

姐係屌尻完人再say sorry

唔比脫勾，勁

我朗俾係輸完歐聯決賽俾美斯之後即走喎

英超冠軍+歐聯亞軍先走
球王係西甲亞軍+8強2-8......

咁美斯係球王級，點換血都未輪到佢吧，何況都唔覺佢退步和影響到隊波，點都仲用到佢一兩年

最好有咁大玩咁大
其他球迷睇到爽死

鏝城巨額搶人係損人不利己

今次真係禁錮喇拼圖王幾時出聲

有價賣走重建啦

死攬住打多年 以而家個班底有機會重生咩

佢去邊個聯賽，收視一定大升
如果法甲/英超話有效，唔知會點
燒錢打官司？PSG/曼城未驚過

hea踢啦

而家個board弱智啫
沙維真係好風光

係 當時邊個會諗到到美斯就快退落黎嘅時候會咁樣

其實本身係贏完美斯拎歐聯嗌走，之後費sir叫佢留多年，佢咪留多年報恩囉

對比返依家巴塞叫美斯留多年，佢就反晒面

讀心神探完全講中梅西諗咩 雖然佢一句野都未講

同一屆board嚟
不過沙維小白嗰陣已經冇咩貨仔，咁班友咪乖乖地放囉

自己去曼城跟操
唔鍾意咪唔好出糧

聽講同曼城傾好咗
原本祖雲都有意打造最強組合 可惜美斯唔去

攬炒

班board喺度抹黑球員，自己炒人就屈9啲球員迫個教練走；班board想班球員降薪嗰陣，一開始又唔同班球員傾，直接搵班喉舌製造輿論壓力，屈9班球員企硬唔肯減薪，傾都未撚傾就直接用道德綁架去焗9班球員降薪

咁樣都仲留喺度，清你呢啲支那種鐘意做奴隸唔緊要，但唔好因為人地唔肯做奴隸就屌9人啦好心

感情問題一律建議分手

只要係豪門 一提到錢同球隊計劃係可以好現實
唔好講皇馬 車仔都曾經有排比人話過
巴塞確實有一輪老臣子係風光咁走 但唔代表作地一直都係咁 法比走個陣巴塞係官網出過篇野 我相信應該有巴迷記得
個篇野既內容我印象係幾小家 個時波台有巴打屌過

都係班board智障既問題

係咪得費sir帶嘅曼啲老將先有好下場

基沙文又肯回心轉意？

強留佢 仲清曬佢班戰友
仲有咩籌碼可以打動佢

憑佢細個啲針呀？

好撚正
皇狗咪又係board問題
不過疤個球會章會散發人情味

法比果篇statement直情數埋佢表現有幾差
真心痴撚線

亞洲地區收視應該會跌3分1

錢美斯大撚把，直接同曼城簽約踢波同你慢慢打官司囉

搞大佢

想禁錮美斯

美欺勢力過大咪又係球會搞出嚟 狂加人工
一話走自己你都無能力阻

佢真係去鏝嘅話官司錢點會係自己出

佢擺明真人識美斯啦

巴薩清楚，這樣強留梅西的方式很僵硬，但是俱樂部希望能夠挽留梅西至明年6月，然後在新的高層的領導下，以誠懇的態度說服梅西。

先兵後禮的談判策略

美斯自古以來都係巴塞球員

仲等下年先換高層

其實大部分巴塞球迷係想美斯走定唔走？

美斯不嬲輸唔起

見到班疤狗好撚強調個board 就好笑

美斯都老啦 由尻佢走啦